究竟一隻熊同一隻兔仔點做愛？

諗極都唔明

因為安全兔

扯咗

死臭兔